申利:打手 推到馬國明做視帝為止

馬國明於香港出生，就讀東區傳統名校慈幼英文中學,畢業後隨家人移民加拿大，其後進入卑詩大學修畢機械工程學士。

1999年，馬國明舉家回流香港，當時正值亞洲金融風暴期間，他寄出了六、七十封求職信但全部石沉大海, 其中一封是給港鐵，最後終於收到一個與其機械工程專業無關的唯一回信，就是無綫電視藝員訓練班第14期藝員訓練班的取錄通知。因為馬國明以前參加大學話劇團時培養出其對演藝的興趣，所以也就進入了無綫電視藝員訓練班第14期藝員訓練班（同期同學有吳卓羲、葉璇等人）。

2013年8月，馬國明因《衝上雲霄II》的風流機師高志宏一角再次大受歡迎，獲成龍欽點他以三百萬登上大銀幕，拍攝愛情喜劇片《緣來是遊戲》，扮演艷福不淺的律師，周旋於七位有份量的女演員之間，值得一提的是，是次則為馬國明首次以主角身分拍攝電影，也是馬國明首套正式參演的電影。

同年11月，在萬千星輝賀台慶中，在全公司同事的公投視帝、視後環節中，獲選為「藝員眼中的視帝」。

名校出身，又去外國讀機械工程，結果只係收到一個與其機械工程專業無關的唯一回信。做了咁多年，仍然寂寂無名。

推到馬國明做視帝為止!!!

推

愈做愈差 做傻仔角色有發揮

屌佢好鬼死似我們這一家個岩木

啲戲屎到死

心理追兇 Mind Hunter

心理追兇有發揮

推到佢可以再放假一天應該易啲

幫推

其實佢做戲唔係好掂

其實我覺得佢係「真相」入面做個奸角
仲好戲過依家做正義撚/on9仔

我都覺得佢好慘
成日要做埋膠角 仲要努力咁多年

求下連登仔反下佢

鼻屎大學

mind fucker

佢成日d 角色唔係一本正紅就係傻仔 邊有得紅

想睇佢做奸角/ 爛仔多d

推!

鐵馬尋橋果年佢應該拎啦

咁個post可能要推多幾年喎

推撚到做甘草演員都未得，同期係得佢仲要霉響cctvb

佢做飛虎做奸都幾好